[I/A] Marvel Future Fight [30]你儲咗晶未?11月尾Black Friday所有制服半價

新手/回歸老手/重玩睇FAQ 仲有追post
睇FAQ睇FAQ 追post 睇FAQ睇FAQ
睇FAQ睇FAQ 追post 睇FAQ睇FAQ 追post

遊戲官網：
官方公告活動：
其他熱門討論區：
外國：
台灣：

MARVEL Future Fight 漫威未來之戰的遊戲之中，我們將會扮演神盾局的一位指揮官來讓英雄們攜手作戰，而在這場戰斗里面我們不僅僅能夠使用漫威漫畫世界中各個英雄，更是能夠讓英雄們和自己昔日的敵人攜手共戰，為了戰勝奧創而努力，那麼對於這款遊戲中我們該如何操作各位英雄呢？現時有169位Marvel角色，更包括162套漫畫同MCU造型制服, 唔係抽蛋game

4.4 Infinity Warp更新 (9月13日更新)

有用資源

3大Epic Quest所需資源 (Deadpool ,Dr Strange, Wolverine)

所有卡片數據(中英)

舊特裝數據(中英)

CTP特裝數據及入手解說

Uru烏魯解說

影域所有關卡(英)

所有原生T2升級所需金幣同資源

T3升級所需金幣同資源(新)

制服升級所需資源

Marvel Future Fight更新歴史(英)

World Boss Ultimate 數據 ( Raid level, Raid EXP, 任務)

World Boss Ultimate 攻略
(中)
(英)

VIP 要幾錢

4.4 角色排名表
(只供參考 排名經常有變 建議追post)

4.3 全角色特裝 制服 連技 解說 (必睇)

CTP推介

每日 23:00 Reset
23:00之前要清任務

FAQ (以下為4.4 版本 之後更新後可能有變 建議追post )

Q: 卡片點搞? (新手必睇)
A:
無課新手卡片心得攻略4.0版本
感謝 向前一標 巴打分享

Q: 升Mastery用果d符石成日都唔夠用 Epic quest又要用 點刷會多啲?
A: 慢慢儲 必經階段 後期多到唔要 主要靠World Boss Invasion會有機會出好多 好講運氣 不過一定好過打劇情關

Q:新手基本知識
A:
1) 角色由1星上到6星 共要630粒生體
2) 4件非原生T2角色裝備由+15升到+20 大約要320粒至400粒 (睇運)
3) EXP晶片專升咗1隻 60lv先 之後用隻60lv帶其他角色打劇情同特關升lv
4) 金幣好重要 唔好亂洗金幣 盡量唔好升技能(除左有增益效果技能)
5) ISO8 set 基本上最好就係Power of Angry Hulk同Overdrive
6) 特裝最主要睇最尾 如果唔係增傷 或者 無敵 都係廢 (中200%同5秒一定留, 160%同3秒對新手都好有用)
7)唔好用水晶拆特裝同卡 如果本身特裝同卡廢 就用新卡同特裝蓋過盲就得 只有靚裝同P卡先值得用水晶拆
8) 無課要識刷shifter 如果打epic quest時 Clea 或Colossus無出現 就kill apps 刷到出現先打
9)大部分原生T2 都喺隻game最強 大約1個月升到1隻6星 (前題1日5場WBU)
10) T3遲啲先諗 有一定實力先用資源升重要T2
11) 無課小課唔好用水晶抽卡抽特裝 ( 效益太低)

Q:T2 selector 揀咩
A:

Q: 買咩制服? (ver 4.1)
A : 制服有新買新
角色無6星買左都唔會提升太大戰力
建議練好先買 每次update必買制服都有唔同 要再問

建議追post

Q:老手點玩?
A: 睇返自己有咩角色先 無6星就重玩 睇新手點玩

Q: 老手點重玩
A:其實新手現在第1日已經可以有以下6星
Sharon Roger (第一日selector揀)
Black Panther (lengendary battle)
Thor (lengendary battle)
Spiderman (lengendary battle )
Ant-man (lengendary battle )

入Lengendary battle就有6星
所以未入Lengendary battle 唔好用生體升星

完成story mode 會送足夠生體6星以下3隻
Captain America
Ironman
Black Widow

7日仲有6星課金月卡角送 ( Luna Snow, 2099,)
如果inventory 無咩升級卷 同norn stone
可以考慮重玩

Q:新手點玩?
A:

依2篇有啲舊 不過大方向可以參考

新手目標係進快提升每日攞到嘅資源
之後先有資源升你鍾意嘅角色
有5大目標
- 一星期35場World Boss (Loki, Sharon Roger, Shuri 已經1日3埸 1星期即係21場 )
- 破15層影域
- 破普通盟戰
- Wolverine Epic Quest
- Quciksliver
有左資源先升其他
sharon roger 做主力 同時升Loki
由於每次更新都會有新強角
練邊隻 點玩都可以追post
例如:
小課中課建議係lab到開左Blue Marvel 1星先 再用高6卷升
咁就第一次打13-8就可以有256 bio 升T2快好多
如果無課就咁打就算 無課暫時好難升到Ultimates 3子

Q:6星sleector 揀咩?
A: 可揀4寶
Iron Hammer
Robbie Ryes
Shuri
Mantis
都有以上就睇tier list 揀

Q: 無課會唔會唔夠玩?
A: 所有角色無課都farm到，除左28隻限定角較難攞，PVE所有關卡無課都輕鬆過

a) 17隻生體月包
普通生體月包14隻
[Carnage, Agent Venom, Kid Kaiju, Enchantress, Hyperion, IronHeart, Spiderman 2099,Valkyrie, Quasar (Avril Kincaid),Luna Snow,Killmonger,Ghost,Wasp(Nadia),Ghost Panther]
X MEN生體月包3隻: Magik, Colossus, Weapon Hex

b) 4隻Lab shop角色
Lab shop: Nova,Anti-Man, Blue Marvel (3隻T1都超強),X23
Ultimates 3子 暫時好難升, 無課唔使上到T2
不過T1好夠用 強烈建議用高階6星卷升nova 同Anti-man

c) 2隻水晶限定角
Emma Frost 同 Adam Warlock 都係水晶限定角

d) 2隻DX pack角
Magneto 同Psylocke都係 Epic Quest 6600角

e)2隻 Epic Quest 神角
Jean 同Stryfe 都係5-6隻T2角去開

f) Heroic Quest
Arachknight

Q:邊啲係原生T2角色?
A:以下19隻全部原生T2角色 升級比較困難 不過部份較強
Thanos, Black Dwaf, Proxima Midnight, Corvus Glaive, Supergiant, Ebony Maw,
Apocalypse, Scarlet Witch, Quick Sliver, Cable,Adam Warlock
Odin, Dormammu, Jean, Wolverine, Dr Strange,Deadpool, Stryfe
升級方法見#1

Q: 點解用唔到卷升角色?
A: 角色分為1) 可以用卷升 同 2)無得用卷升

所有原生T2無得用卷升

另外以下為稀有角色 普通Bioselector無得揀 不過用到卷升
A force : Sister Grimm, Shehulk, Singularity (Type bio selector)
Special mission shifter: Inferno, Gwenpool, Vulture (Special mission)
X men : 所有X MEN
Other: Satana, Clea (Dr Strange Epic Quest),Magneto, Psylocke
Ultimates:Nova, Blue Marvel, Anti-man (要用Lab開)

Q: 有咩要課?
A: 課金方面

小課
水晶月卡30蚊港幣每月必課(好抵玩)
熱點月卡新手都建議課最少1個月(減體增經都好有用)

中課
生體月卡其實建議配合高階6星卷 (由1星上6星)
而想多幾隻就要課其他包有嘅高階6星卷
Android 288蚊港幣 有4400 水晶 同高階6星 (iOS 貴少少)

大課
如果畀得起錢 就課3週年包12000晶

Q: 點課好?
A:課一次水晶包已經好夠玩 (升到VIP1打COOP賺金幣)
生體月包開左1星唔好升住
建議等下有團購用2600水晶買高階6星卷升上6星
或者課有高階6星卷包
之後再用每日攞到嘅 bio 升裝上20
之後就用 T2 卷上 T2
生體月包攞到嘅生體最好用來升裝
升上6星就用卷

1張月卡 600粒生體
只升4件裝備上20大約用360至450粒生體
大部分時間 400粒生體都夠數
所以2個月=約3隻月卡角+20 (用3張高階6星卷)

新手建議第一個月課埋熱點月包 3包幫好多手
之後就單課水晶月包都夠

Q: 唔夠金幣?
A: 去玩Daily mission, 清一次Dimension Rift
仲有CO-OP

Q: CO-OP點先多啲金幣?
A: 越多4星40 lv角色
CO-OP越多金幣
Stage 1 : 1 – 20隻
Stage 2: 21 – 40隻 (160k金幣)
Stage 3 : 41 – 60隻 (240k金幣)
Stage 4 : 61 – 80隻 (320k金幣)
Stage 5 : 81 – 100隻 (400k金幣)
Stage 5 : 多過101隻 (480k金幣)

P.S. 只需要課一次30蚊水晶月包就到VIP 1 (永久)
VIP 1 就保證每次reward有金幣
課一次就一勞永逸

Q: Dimension Rift點先打夠100%
A: 約定Alliance 隊友先打

Q: 點解日日開game都要更新
A: 唔夠storage就會咁
清一清啲垃圾
夠位就唔會次次更新

Q:點用水晶?
A: 水晶好珍貴
只買特價制服同團購 其他要洗水晶都唔洗諗
優先用落Magneto DX Pack
之後先買Black panther Pack
無限之戰唔好買

Q: 幾時有制服優惠?
A: 每個月都有制服優惠，唔好用正價1250或1750水晶買
750 或1050水晶先好買
通常喺大更新後

Thor 制服建議:
買雷神3 就攞P卡 快速加強整體實力
買無限之戰就輸出超強

Q: 點打World Boss Invasion ?
A:

Q:幾時更新一次?
A: 1個月1次大更新
會有新角色同新制服
有MCU電影通常上畫1至2日有相關update
通常有電影制服

Q: 咩係制服升級
A: 新手唔好理 唔好浪費資源喺制服升級
到要打World Boss Ultimate mode先有用

Q: 幾時有團購高階6星卷?
A: 一星期一次

Q: 打唔贏World Boss 嘅Corvus同Quicksilver?
A: WB 除左主力3隻
仲有揀5隻幫手
每隻幫手都有唔同特效
去揀幫手到有個all allies 嘅tab
有得睇所有角色有嘅特效
Corvus同Quicksilver有特别高dodge rate
所以要用最少2隻有ingore dodge幫手
總共有8隻有 ingore dodge
自己去all allies到check邊8隻
13 ，songbird， Blackwidow 都容易farm

Q: T2 卷用喺邊個到?
A:T2 卷絕對唔好用落劇情角
1至8章劇情T2資源需求減半

Q: 點先1星期打8埸盟戰同80場timeline ?
A: 星期四過左2300會reset
星期五過左0900會reset
星期五過左2300會reset
可打多場盟戰同10場timeline

Q: 影域點過?
A: 睇左先玩

反派太少
影域好難上15層
Dr Octopus 同Ultron 算係易farm嘅反派
可以搞搞去 兩隻都可以打低層影域
唔識打就上Youtube 搵點打影域

Q:點玩影域 (2)
A:玩影域一定要整Excel紀錄自己用過咩角色

Q: 次元刷邊關?
A: 自己睇

Q:迴避率同Critical Rate係點計
A:

Q: 有唔明
A: 問之前講返自己卡片同現有角色先幫到你 無資料幫唔到

Q: 新手點爬文?
A:

Q: 唔明英文
A:
遊戲模式:
WB = World Boss
WBI = World Boss Invasion
WBU = World Boss Ultimate
LB = Legendary Battle
SL = Shadowland
AC = Alliance Conquest
ABX = Alliance Battle Extreme

資源:
BAM= Black Anti Matter
CNS=Chaos Norn Stone
CCF =Cosmic Cubic Fragments
GUK = Gear Up Kit
DD= Dimension Debris

角色:
CA = Captain America
WS= Winter Solider
SW = Scarlet Witch
QS = Quicksliver
IM = Ironman
BO = Black Order
PM = Proxima Midnight
Ultimate 3子= Nova ,Blue ,Marvel Antiman (抽蛋角黑歷史)

ABX

想問下哥利亞好好用? 我見Tier List 排名唔高, 但選擇券又咁多人揀?

bio selector 排名唔洗理

因為舊角色長時間喺game
所以計次數一定較多
完全無參考價值

簡單嚟講個排名專fake新手

比較新既角色會係多人揀d

勁多1050
雷神3架價之後成年得兩三件係750

新手表示已經破產

好想買，但黑色星期五又就黎到

終於有第一隻T3

宇宙英應該有Ghost Panther吧

新post留名

好多750可以用嚟打極限盟戰果啲都未買

Which one

美隊
本身猶豫升黑豹定美隊先
但見人話美隊T3 升幅勁好多先升佢先

same
忍手一個月當睇唔到

LM

啱啱有張雷神P卡
換上邊張到好？
換星爵就高能攻但減0.3%冷卻同無咗物攻
換未來之戰就高冷卻

兩隻漫畫skin都無改技

大家可以唔洗理兩件新衫

叻媽又想屈我錢, 惡靈豹360粒升得兩件裝

留名

畫風幾得意
that's all!

見到六折好想買

我會揀未來之戰

新skin 令我諗番ps4 spiderman 果件

鋼鐵雷神我都用左540粒先升好全+20
唔知係咪改左機率

鋼雷我360粒全20
都係運氣問題

我deadpool 潛力都仲卡梗啦

呢隻我用左467粒, 破左紀錄
反而Weapon Hex正常, 330搞掂

隻鋼鐵雷神我用左２百鬆Ｄ就攪掂
隻game總有d時段係可升快Ｄ，
有d時段你升襟親都唔會加倍，
好時段就升多Ｄ唔好時段就唔好不斷想升要收手

新衫想點 無啦啦變卡通
叻媽寶想厄錢都唔係咁丫？

個制服直升神話抵唔抵課? 想快D拎thor張P卡

你預手動升要1個月 特殊任果到有張高級神話卷拎左未

應該未拎 係邊到 岩岩新玩冇耐

蜘蛛人任入面全部角色6星就有 新玩應該拎唔到

新POST LM

其實幾靚
真fans應該會好鍾意
又冇額外獎勵又冇特別勁
完全可有可無 冇迫你買
點解係呃錢

咁誇張!? 好彩我未買...

點為之真fans? 即係我就唔算marvel真fans?
我唔買當然迫唔到我
750/450晶去買我覺得唔值 所以我覺得佢厄錢

利申無意罵戰

咩都升哂 安心等更新

我指本身電影熱潮未黎就已經追左好多年漫畫個d人
或者電影熱潮之後因為喜愛而追返晒d漫畫既人
而唔值同呃錢 完全可以係兩樣野黎 請你分返開

如果你行入士多 買支可樂要$100 冇人迫你買 你都會諗：嘩厄錢咩 咁掛

可以棄game

厄係有欺騙或者用詭計去騙財既意思,
咁叻媽亦都冇講過呢2件新衫會勁D, 又或者冇呢2件衫有D mode玩唔到, 點解話厄?

好啦 咁我收返句說話 唔好意思

鷹眼可以玩咩mode
呢2件制服除左個造型外 叻媽寶根本懶得搞

其實鷹眼同小浩克都差唔多
隻game一開始已經有
但好似無試過有咩作用
唯一有用既時候，係個時出左女鷹眼呢個新角打abx
D人就會放鷹眼做團隊效果加攻

6900水晶個t2卷抵唔抵買
會回返4400?

係會回4400
不過唔係即刻

我仲有3張係到
未升到+20裝用唔著

依家買Qs制服唔等black friday會唔會好不智

仲咩唔等, 除非急住用黎打高層WBU

有FF過鷹眼依件制服會有好似冬兵果隻射一支箭上天就N個hit轟落嚟咁

結果真係理想歸理想...

買左滅霸同蜘蛛俠件新衫...升佢地貴到媽一聲

好想做愛

mff 出superior octopus 就好

啱呀搞GAY狗
FB班友個個都話呃錢又盛
而家又無人迫你買
鬼佬都唔知幾鍾意呢種經典漫畫造型
其實2D畫風放入3D驚都幾過癮

依兩個skin既程度只係d online game既商城頭飾咁 覺得靚咪買
重點係買唔買唔會影響遊戲體驗
冇乜必要鬧

啱呀

好多負評

點解會咁，比返個正皮得唔得...
呢度D人好霸道
講下想做愛都唔比

其實啲特別skin出比啲冇skin既強角
就算冇改實力都會考慮吓買既…
但係依家呢兩隻…

一有石就身痕

唔係69互含

好想屌gin lee
果對死人腳好想瘋狂係咁奶呀奶
奶呀奶

手痕抽一下675中個激動仲要係200%

i know that feel

買啦

想問黑五係咪DX Pack都有折?

你係咪今日新聞坑渠入彎反車果個...

dx pack印象以住都冇折

咁串

我都係咁啱朝早睇到段新聞笑到痴線
乜撚野坑渠入彎

我揸GTR我使炒！？

你揸GTR 你死左啦

唔會
佢會留返黎屌

屌

吉兒同部GTR講：「好想做愛」
然後就去屌條死氣喉

屌死氣喉唔係就咁屌咁簡單

真係有屌過

要一條粗心大意既公路
再加一個濕滑既司機

佢由屌女角西
變到同小浩克69
估唔到會再進化到屌死物

放過我部車啦

頂.... 一次過比6600真係好傷

咁你係咪真係炒左車
做唔到世界冠軍唔緊要
最緊要個人無事

好得人驚

終於知點解天使叫做平民神角，原來PVP可以輕鬆屈死堆T3隊長、雷神

GEM做左Marvel新女，叫JEWEL

不了

我要Jessica Jones 個個Jewel

luna snow 2.0

feel似歌姬, 人設似luna snow

lm

下年蜘蛛俠有神秘法師？

not Marvel...

有制服就正
本身都勁勁地
新手都係靠佢打爆破反派盟戰
影域都屈到一層

我都好鍾意神秘法師，爆地球招技其實幾有型，可惜低攻，希望有制服加強吓

狼叔要咩skin好？
好糾結

升t2要課金先升到 ？

除咗月卡角同3子
隻隻都可以無課升上T2
只係花時間玩

詳情參考第一頁邊啲係月卡角

第一頁寫咗買制服指南
下次問之前 睇一睇

買Age Of Apocalypse
主要係為咗減傷

唔該曬

屌你今日早餐個通粉D湯淡到閪水咁

轉飲精液囉

平時飲開精 今日轉飲通粉湯咪覺得淡

呢個POST D人係咪痴撚線
點解會講D咁既野...

有咩問題 我平時都食開精撈飯 覺得好食過豉油

全部人癡線
得你一個正常

咁我食返豉油

你睇下上面果個...

上面#115都係你喎

Venom好多負皮咁

夠唔夠吉兒想做愛嘅負皮多？

夠唔夠呀漿條臭閪
咁既樣都有STANLEE
搵佢個樣黎做參考咁多負皮

未睇，劇透:

套戲有一幕就係吉兒同venom做愛
所以先多負皮

如果VENOM變左做女既話我可以

屌 又食左我錢 課左熱血收唔到
Sd去客服話交易失敗
用緊ios 點算 信用卡又扣左錢

岩岩t2左隻iron thor...感覺中哂伏...全部技升到4lv 用左加電擊傷既特裝但打世界頭目唔係好痛...

我隻weapon hex都係咁
唔知點解打出黎D數字唔靚

廢到第11層都打唔到 點搞...雖然我冇夾隊姐..但夾隊好哂料..要科同im一齊用...我2隻都打到兩關啦 ＿

有咩點搞
咪唔好用佢
我又唔缺人

雖然我都唔缺 但升左隻t2又冇用好嬲 哂我資源

有咩咁蹝
你玩到最後都要升哂嫁啦

諗住升左d有用先架嘛

好想買制服

都唔係女黎

新手好想一次過買4件制服 定儲多排買x men pack?

希望幫到大家

Marvel Future Fight v.4.4.0 - 角色排名、培育建議、佔領組合

pish

其實好睇你玩到邊 同 喺無課定大課

如果4件制服可以幫你解到多4層影域
或者打多幾場ABX 就值得買
問題係你急唔急要4套制服
即係買咗之後即刻解到現時任務
如果角色未練好 就無謂買

如果無課小課就要慳住買
另外11月23日係黑色星期五
所有制服半價
如果唔急嘅制服到時買都得

新手連打WB都有難度就制服優先
如果WB 同ABX 都穩定就可以考慮X men pack

咁我買部份先
WB個thanos都打唔贏 仲爭佢先開到qs
ws t1 加多隻iw ca t1打唔打得贏thanos同qs?
想買呢兩件

其實好多角色都打到Thanos
如果本身卡片都係一般 CA其實有啲難
其實都係睇你本身卡片係點

講過好多次
唔夠打有2種
1. 唔夠輸出
2. 成日中途死咗

如果係第一項就靠制服 ISO8 特裝 卡片 uru 都衝到上去
打WB 仲有靠對反派加傷10%嘅Striker
(加傷 比 加攻擊 更有效)

T1 Sharon Roger其實夠力打
不過好易斷技 同 新手唔識用3技增傷
當然制服WS 輸出一流
不過新手會有啲難用
因為都幾易死

之於第二項
Youtube 有唔少片教打Thanos
自己search 吓
例如:T1 WS Thanos 已經一堆片
自己睇吓人地點走位 同咩時候換人

btw 上面啲講解前提係 角色本身已經有35-50忽防 同 50%冷卻

基本卡片都未搞掂 買制服同升Iso8都無咩用

卡片冷卻夠
但忽防卡片就得20 難擦 要忽防就難兼顧冷卻
iso8全部hea擺3星
打果陣T1 sharon係咁斷
手上有雷3 loki LunaSnow T2 Shuri iw Thor 都唔夠揪
暫時手上資源得ca同im可以T2
打算買ca制服再T2搏下
好想要qs

其實新手都養唔起qs 唔洗急住開

咁我買兩件制服自high算

卡片收集就差依張
買唔買好

應該話點解會用佢黎打wbu

買左5套 mk44 wm hulk loki 海拉

十月出哨兵

仲有牌皇

激動ctp唔用既？

哨兵似月卡角

都話左隻野低攻

睇個勢 兩隻月卡角

一係一隻原生T2 一隻月卡

巴哈有人scan 個code 話唔可信

如果真係哨兵 應該原生T2啦

原生t3, 拎嘅方法係各種書10本，魔方精華果啲各2000

咁我即刻拎到....

你條友仔咁多料 葡萄

你都ON9，你唔諗下你地成手T3
我乜撚都無.....

REDDIT有人搵到10月事前更新代幣

似係X-GENE GAMBIT幾大機會

我唔理啦
總之你多過我啦

做乜撚姐你.....

叻媽寶俾一個月我抖下得唔得呀

你有ca

人地幾隻T3我先得一隻CA
有撚用呀

牌皇

果表主佔領

我估
哨兵 係暗黑王朝
X-gene係戴肯

新角色可以美國之子
新制服綠魔鋼鐵愛國者

四眼仔~~~四眼仔~~~

有，最尾 ABX - 激動，係指打極盟的話就用激動

個表係我整嘅，所以可以問我

Antman pack個CTP selector你地會揀權威定破壞？

我揀左增傷紅色guard break個個
送左比最愛既dr strange 開心使用中
不過dr strange 打wbu冇力

已向nmb投訴，不過就算nmb唔理，都多數我地或w赢🤣

真係會跟住個表嘅組合出陣？
我好多時簡完都比盟友佔咗果隔

我會。熟咗就會快。

個表建議點樣用唔同隊伍將角色最佳化，不過各人玩法唔同，這算參考已矣。

暫時睇到Ronan真係排到好高 點解

排名定佔領？

佔領係工具人，加36攻同防，同埋星駭好抽得，特別對住物攻角

排名

有啲好惡打嘅組合 好似前排琴 thanos dp,後排紛爭sw qs咁
你會用個表邊個組合打？

300石 6星靈活同位素抵唔抵

No
紫色係廢嘅
就算唔係紫色都唔抵

揀返合適色對位打就好

要隨機應變

巴打你個盟係咪頭幾位嗰堆

榜上無名 🤣

Dr都唔識 好打極有限喎ching

Sor⋯⋯之前呢到淨係認得吉兒
宜家識喇

點解六星劵咁多人揀鐵拳俠

隻驚揀人不嬲睇個人喜好

Because he is the immortal Iron Fist, protector of K'un-Lun, sworn enemy of the Hand.

我一開波都按喜好揀咗震波女，除咗新手頭兩日之外無用過

想問下我跟巴哈個攻略揀新手頭幾日嘅生體認證
佢叫我第一日揀luna snow
但之後係咪靠進階卷升佢上六星？

問一下 巴打們
上T3 每件裝 20升上25 通常用幾多 反物質??

即大約 平均5百1件 6百1件咁

同埋魔方碎片 真係好撚難出

有冇巴打 認真計過 升一隻T3 齋計打反物質 (升裝+潛解)
其實要打幾多日

一切都係運氣

我新手黎
識我無用...

係上個post cap過黎

用高六卷

呢張要六星先用得 冇得直接由一星升到六星

依張係精通 要食高級六星進階卷 應該新手有送一張架

如果你睇page1 果個巴哈的話依家已經變左古文

睇新版啦

搵巴下個post可唔可以順便update埋？

錯撚哂

情報dog:

新手無知一問
如果唔想俾資源小美
黑豹又用緊激動
超越ctp會俾邊個好？

你有D咩人.....

另外果3隻都直頭冇

Sor...自膠
補圖

唔係呀嘛
要隨緣升t3

唔隨緣都唔得
唔好彩你升潛卡個幾禮拜
唔好彩你魔方幾日都唔出
唔好彩好似我咁試過打成個月都齊唔到10本書
所以問幾多日冇咩意思

T2時期都仲可以計到５個禮拜升到一個原生T2
10個禮拜可以升到進階版原生T2
T3之後一切都係random
你一個黑仔潛力果度都有排你卡

第一件制服係咪買winter soldier?

CA升得快少少
極早T2
打人好似玩緊拳王

ok 咁我買ca個件

但點解大家都叫新手買winter soldier件衫？

Ws制服將隻角由垃圾變一線
CA無制服都仲用得落

Loki都抵買 勁好多唔駛T2都得
CA佢送好多bios
norn stone又無乜其他角爭寵
所以可以極快上T2
推快進度
而且CA真係好耐打 無ws咁易死

我全都要.jpg

睇完venom就想升佢

qs用激動係唔係有bug
個ctp cd keep左5秒 之後唔識發動 一時cd又唔洗5秒又發動

唔夠宇宙+反派用

升

鴉 無星 鳥木 黑躍 (攞住兩把斧頭嘅大隻佬)
升完買制服又可以打一層

買750 PYMTRON咪得 又易升

Mythic 完拎左ctp後再冇用過
仲要得五星

呢四隻邊隻行先好

制服

玩左mff咁耐最有運既一次

1000鑽6個終極高塔 值唔值

唔值

真係屌佢老母

宇宙魔方好撚卡

兩日跌得13粒 嘩難出到

唔怪得巴打都話 有緣份先升到 痴鳩線

我隊長一個月升到
IM用左一個月多
雷神用左個半月
Deadpool 到依家潛力都未升到

我到而家都未夠魔方升第2隻T3

Deadpool升潛力係所有角色中最慢

最尾個lv5， 比左50%射落去
搞掂

我升lv4 80%都炒
lv5 all in 100%燒晒所有羽毛麥晶算

iso8 其實點配？
例如冬兵中左hawk’s eye使唔使刷到angry hulk?

話口未完，女巫lv5 兩次50%都炒

基本上hawkeye係加攻之餘幫你加冷卻
如果你冷卻已夠，就刷嬲hulk或過載
不過你錢唔多既話我覺得就腳住先

成日打錯字

All in 60%都升唔到
有時我諗係未我做左d咩有報應

提提大家 最後一日Gold event 記住攞reward

ISO8 正常9成角色都只用Overdrive 同Angry hulk
兩者有加攻 有忽防 係最好用嘅

不過新手未必有咁多金幣同卡片未咁好
用住hawkeye先都得嘅
之後先換返overdrive 都得

其實iso8 uru 好睇你卡片搞成點
新手記住冷卻同忽防最好都升滿先
所以卡片係最重要部分

deadpool lv 4 仲諗緊用10% 升好 定 100% 好

啲陰毛都無乜用...無所謂啦

無錢都要刷
不過我發現平均二百萬先刷到hulk/overdrive

咁刷得
我卡片攪極都係20%忽防
冷卻就夠數

請問black friday 係咪抵玩d 發夢會買2送1
送果d係咪會照計落vip到？

今年唔知有冇買1送2

以前係買5500水晶送5500

BF就買5500送11000 但送果D全部唔計

今年3個開始直接變左一買就11000水晶

上年1+2已經取消咗全數計VIP
只會計買1入VIP
2會放去信箱 (唔計VIP)

2年前Black Friday就全數計VIP

btw 上年Black Friday活動一覽

咁希望佢今年又改返啦 想沖VIP 打組隊同次元 藍色次元冇人權成日都唔爆

佢改得唔會改返啦

呢幾日情報狗居然無更新過?

出左話出牌王

之後就蛇王

咪剩係得呢樣...

Hidden出6星特裝仲難過出ctp

想問細佬我之前買咗萬磁王嗰包
黎緊應該買靈蝶定等到黑色星期五買制服

我未試過隱藏關出普通6星sg

why not both

We Are Baby Groot 招人
80T2 以上

副盟 HKG Elite
50T2 以上

Line: wearebabygroot 或留 whatsapp

因為我無課 所以要取捨呀

課.
E隻驚課月卡 已經好好玩

打左咁多年手遊
真係MFF 係輕課 同重課
個感覺 都唔會差太遠

當然能力上有差

但係角色 大家都可以有

唔似抽蛋遊 重課 大爆死 棄坑 慘撚過帶綠帽

因為MFF 主要玩既野 都唔使靠機率黎玩
明買明賣 一隻角色 去到T2 值幾多錢
你可以計到
其他GAME 抽野 主要成份 要抽 抽到李家成仆街都未必有

我明白呀 不過都係之後先會考慮課
而目前我就唔知手頭上嘅水晶應該投資制服先定靈蝶包先

睇你對制服需求大d定每日多d bios大d

咁講 黑色星期五 半價 1年得1次
真係慳返啲水晶
我會揀制服 (個人意見)

靈蝶pack 幾時都有得買
而且長期無特價
分別就係小咗生體升原生同少咗羽毛

無課買制服要諗多少少
就係下年Avgener 4部分角色會有新制服
spiderman 電影又有新制服

最好買一啲預期短期都無新制服嘅制服

我諗我到時應該會買wasp、qs
Avenger個堆又要買既都買哂，未買既不如等下一套，反正未買既都唔係特別勁
有晶冇地方洗
不過唔會抽卡同ctp

其實嚟緊更新 我估都係同上年3.7 差唔多
Gambit Event battle/Bio Sub
Sentry 6600水晶

如果買齊制服 應該都會用水晶買Sentry
不過小課都係忍手到Black Friday先用水晶

唔係漫畫fans
唔太識呢兩個人其實

下次t3 war machine ＆ bw 邊集機會大d呢？

應該black widow
惟一一個最元祖但未有

鷹眼:
Hulk: Hulk Angry!

Hulk應該要等到下集avenger 喇我估
我想dr strange 跑出

暫時7隻T3都係有自己電影既主角
Dr 機會都大

千手觀音

今日再冇更新速報就屌柒情報狗

屌柒佢咁益佢
我綁撚住佢係IFC扔佢落地面
臨到地面果陣拉返佢上黎
再不停重覆幾十次
跟住再用全濕既紙放佢塊臉度
臨窒息斷氣果陣拎返開張紙

吉兒真係越來越多諗頭

是撚但 有時俾左等於冇俾

真係冇，召喚吉兒

人黎!!!!!同我捉貓煮人上IFC!!!!

一係今次更新好hea
一係下下星期先更新

我估都係2隻新角色 幾套制服
下星期三更新

無咩期望

隻紛爭終於6星

鋼人就黎T2到
但dominos 同fantomax得一兩件gear +20

cls

今日proxima係boss of the day, 掉左4本書加50個ccf

試過Thanos 個日 1日出咗過100粒CCF

猛毒點解唔出制服

哂左時間打，得17火木卜廿

我覺得書其實唔會卡
基本上打齊書 D魔方都唔會夠

17粒
哂左我成個粒磨Thanos
明明有好多有意義既野要做
魔方暫時夠T3 deadpool，不過我留黎比dr strange
書就齊哂

Thanos 我打level 1 算數
快快手搞掂

btw
CCF 我已經儲到2400粒
只係升咗T3 美國隊長就算
即係打6個月儲到4隻普通T3料
同之前講差唔多 打個半月就齊1隻T3料

新制服

T3制服 Magneto

唔好呀，我要T3 dr strange 呀
唔好比Xmen 追上呀

估你唔到 無lala 出老萬

Molamola今次T3又冇dr strange 或者女巫喇

食屎啦情報狗
我要哨兵情報呀

不正義聯盟招人打佔領戰
仲有7個位

理論上X教授有冇得出黎打？

有，輪椅攻擊
1技係轆架車過去
2技企係身扔架車過去
3技加BUFF
4技用個光頭撞埋去
5技係召初代XMEN出黎幫拖

2技完左訓低？

正呀屌，等咗magneto制服好耐

扔出去既同時
後面即刻有架自動車衝出黎載返佢..

諗起個畫面都笑到gapgap聲

不如念力飛起掉架車出去 回力返黎坐低

招收巴絲打入盟，有4個位，佔領戰要幫手打就得，有興趣請加

等唔到咁耐...

5招都可以mind control

新手啱啱玩 想問下其實venom勁唔勁？對佢有愛 同埋佢一開始打完送好多生體選擇券應該揀邊隻？

有愛咪打平時故事關拎生體慢慢升

佢送咗嗰一大堆生體我應該攞邊隻？

岩岩退左盟 要等一日先入到

留game id同加我line

攞啲平時farm唔到嘅，譬如mantis, shuri, robbie, 但一谷就要谷到上六星，如果唔係無用

真係食屎 隻spider knight最後一件+19卡左
我應該都係d買white queen要買夠3次追加包d 慘人黎

你而家有咩角....

我得呢啲

你總共有幾多生體卷

200生體 350北歐石 仲有一張一星同三星英雄卷

有愛梗係做愛啦

即刻諗到搖控霍金.gif

上知天文

black friday 好唔好買定準備升嘅角？
例如qs, dr strange,
預期大半年後6星

明日又要用750晶打蜘蛛騎士任務

好感動

升爆了

emma frost係咪冇乜用

唔洗半年就6到
低你講兩隻都唔係必要買制服

唔打佔領既話 係

好有用
開Ebony Maw第30層

儲下磁力皇生體用黎升制服

唔好買

情報狗懶到

可以買黎奶腳

剛剛加左 Line pm左你

隻豬豬騎差兩三下全20 又要買750
唔買了 屌 咁廢

ac都幾勁下

咁嘅話儲定攞黎買左佢？
未買ironman同gg俠呢類大路野

我會買dr
但dr未夠力打wbu
要睇你有咩角未有制服先答到你

呢個750水晶抵比

都係loki雷神呀ca ws groot呢幾隻

雷神囉
唔錯

講錯左
我係擁有以上幾件 其他未有衝動買

gg ironman都抵買 買完勁好多
我自己就想買wm hulk starlord 狼人 同sw
有幾隻都未練 但買定到時升完有得用

睇下邊隻升得快就買邊隻

sw thonas果d你想快都冇得快
咪買黎j下先

岩呀
我反而想買wasp ant man
唔勁，但睇完戲又想要
反而Ironman GG睇完戲又冇買既意慾

wasp我都想買 5技個無敵圈冇得郁好麻煩

我為個樣，我覺得原本個樣好樣衰

睇IG見到呢幅圖 柒L到 咪出UNIFORM

依樣真
唔記得打今個禮拜影域
打左15層
再一次過打15層好鬼攰

真？咁快有包裝圖

玩具D圖多數係真 仲記得上年就係玩具LEAK左STORMBREAKER先

屌！
個蜘蛛任做唔曬依家斷左又要750石

做唔哂咪比少少石買番啲獎
好過比多750石

天啟真係幾痴線
燒錢方面....
我依加大約升左50%....已經燒左3億

人工島仲貴

角色燒完錢都有得玩
人工島燒完錢都未必有你份

你肯定做完哂唔使比多次750再玩一次

都話你係有經驗既老屎忽又唔認

我新手黎只係我咁啱試左
我隻蜘蛛騎用左高六打完哂全部任升完20裝
得返40幾個，唔夠T2
仆你個乖....

thanos咁撚難升

唔係天啟..講錯
係紛爭

未試過升隻角要過億wo

做乜鳩

nightcrawler

正，瘋狂強暴佢

睇佢要用幾多啫 差少少咪唔使
利申用咗卷 買一次夠

巴打你個名

如果差少少有咩方法可以拎到
我都唔想課...

雞姦，仲要獸交

佢話做唔哂啲任呀嘛…咪可以用石買番
我之前都係 用200石買番30生體就啱啱好夠

如果做哂啲任又唔夠就冇辦法啦

我差3定4個任 收我700石
嬲嬲地quit任算
反正隻野都5星

很想要吧.......

你買750黎升星...?

正一食屎狗
咁多人買一次夠T2 但有D人就要買兩次
搞到心理極度唔平衡
究竟做錯D乜要買兩次

磁力王係唔係會t3

希望係勁嘅物攻英啦
唔夠物攻英打高層暗夜

你......唔係棄左驚嫁咩
定我記錯人....

呢隻九成速度角

口裡說不，閪水卻一直流....

冇買 等有六星卷先升

唔會啦！
應只係可比佢開潛力升到level 70咁啦

張圖低部有寫T3
係佢喇今次

點會唔平衡， 其實t2券價值唔會低過750晶， 冇必要為咗少少晶浪費咗t2卷

但我好夠資源
仲有8隻月卡角未t2 俾埋spider knight都係9隻
而我有14張t2券
t2券賣100晶我都唔會買

我都係用左750晶就T2
除左開頭用30升左去2星
留返430生體去升20裝, 餘40生體
共餘都用石去升星, 升埋T2

邊張圖？

想問下高階6星卷同精通卷要課邊個包？爬文話用20生體開人直接高階6然後其餘生體去升裝，依家日日20生體好慢，應該課邊個包？

370BIO夠唔夠升爆蜘蛛騎士裝前幾日唔記得左打任冇比石要用750開多次唔想哂石..但手頭上得370個BIO唔知會唔會升到有個19就唔夠

介唔介意講下你用石升星用咗幾多

就升哂都唔夠上t2

雷神扑野包，隨機係遊戲彈出嚟

可以話俾你知佢既升裝速度俾叻媽較慢左
睇fb唔少人都話400升唔滿

咁撚仆街

對唔住，我打錯，我想寫用劵
用劵升3-6星同埋T2

我係夠既
尋晚睇返我留左430去升裝
最後餘53個

但都好多人400升得滿
信唔信你好

我自己380粒20 20 19 19

430個包埋全20加用生體上t2

抽唔到張R卡

升裝only
T2我用劵

點會抽唔到 課落去啦

好似比750抵d

加咗價？

抽咗2萬晶, 等3週年包RESET再抽

無加價
ios 會貴啲, $318
Android 平啲 $288

依家價仲有分別?定係得VIP包唔同

應該仲係呢個價, 上個月先貼過出嚟

我用左3，4，5，6，普T卷
剩198個生體

我用高6+普T，剩5粒生體
差啲瀨嘢

same
不過我剩132粒

用左470粒仲差一個裝

請問 Iw skin買iron man定佛地魔好呢??

嘩, 乜大家個數差咁多

應該升邊隻上T2先

我會升主線果堆先
平d 買件制服就得

揀邊隻

thor ca im ws 先囉
四隻加制服都差好遠
或者邊隻有愛就升先啦

應該係第一次 消費水晶加制服減價活動一齊出

不過不了

等下個月尾黑5

得一日

連技條link係唔係有問題，入到去啲圖唔關事嘅？

依條先係

唔知點解copy多咗個J字

Timeline禁左jean真係易打好多，放心全自動

新手一問 戰力點樣可以升高啲
我依家iron man t-2 得12000戰 點都唔夠普通世界boss打 拎唔到潛力

新手要潛力無咩用，潛力係要黎解鎖等級上限，但要用好多生體

ironman如果唔夠打就買件制服啦，即刻可以無腦打

大家用咩隊

買左iw 既制服 唔夠普通lv 既世界boss 打

紛爭 gg dp，基本上避開t3 dp就ok

終於攞左隻qs
不夠唔夠錢變6星

蜂女+qs

新手..因為LIKE SPIDERMAN....用邊3隻會好D...SPIDERMAN,venom,carnage,spider gwen,black spider???

限時pack
高T
高6
高制服神話
1000晶

點算

買

400蚊
抵買
Cp值係所有課金野中最高

實際應該係1300晶，忠誠點會有多300晶

係咪今個星期三更新...

有無人有睇李私煙ME TOO單野....

佢同你一樣痴線

情報狗又偷懶

呢啲痴線野得你會睇

我果日一見到單新聞
心諗唔撚係嘛
咁既樣都有人性侵....

知唔知咩叫同位素合成

根本就做唔到個任

升星得唔得...

求其一粒升到+5
你就知咩叫合成

終於切左條J

1999

如果少課既話 1000crystals
78hkd 抵唔抵玩？

唔該巴打

咁升spider man 1999

唔抵，除非你超急要晶，用$28買月卡，雖然時間耐d，但多一倍晶，又平d

買咗

係咪應該開始T3隻美隊好
到pvp比美隊打到hihi好想升返隻

仆你個街 小浩克黎既

唔急住用晶既，留番下個月睇下黑色星期五先，過往兩年都有1+2水晶活動，今年都可能有，水晶多好多

幾時uniform 再有discount?
想買CA但冇晶

你對上一個cm已經答左你

屌你呀情報狗4點都唔出情報.......

冇discount 問幾時discount
有discount 果陣就問幾時再有discount
jesus chirst

新星+反物質+女巫神話

女巫神話?

原生T2...

原生T2 D角 制服冇得用卷升

要合D反物質OR用羽毛慢慢升

自
咁真係唔知用落邊

依家最值得用係金錢豹 慳返月卡角D料 之後可以拎埋CTP

如果升左就留住 睇下遲D有冇其他月卡角又要升制服

入20次場得一次hidden

所以平時要儲定少少隱藏券

想問下點解雷神會用破壞ctp
激動唔係好d咩
破壞得一招技加傷

睇下打咩mode，打佔領為主既，雷神本新高攻但無貫穿，破壞就有呢樣，加上破壞有突免，pvp突免係好重要，如果係追盟戰分既就當然上激動

好似又死左

無事我睇緊
屌你老母，垃圾mtr搞到我坐巴士都塞到豬閪

無事我準時

尋晚深夜睇就死，起身就無事

是但啦 你準時返公司咪又係食早餐

錯!!!係一邊早餐一邊聽收音機一邊打機

今日先黎屌啦

屌定先11點仲未出屌佢呀

Emma frost 制服

嘩，正呀EMMA FROST BB出新衫
我要瘋狂奶佢對腳啜佢D腳趾仔奶到佢對皮BOOT濕撚哂呀
然後係咁玩佢個屎眼
倒D酒入佢屎眼再飲返去
正呀

我屌，即係下星期先更新

新衫唔好睇

好嬲，我仲諗住呢個禮拜更新...

咁你死撚開
我屌，我屌撚到佢塊閪爛開呀...

走開啦 又唔食藥

你走開啦
屌埋你呀

白皇后：想今星期屌我，我偏要你等

點解今次拖咁耐
定今個禮拜星期四更新...

拖耐啲，一年出9次更新就夠

Btw, 佢係咪踩住 哨兵機械人

你計下一隻月咭角要t2再升爆神話制服要幾多個月咭包就會覺得抵買

吉兒知唔知磁力王係咪會t3

唔係，佢踩住我條JER黎..

點解會問我......
我又唔係叻孖寶度做...

你mon實隻game嘛

我無MON實....
呢排少玩左
呢排玩緊夢幻模擬同玩返傳說對決...
PS4又要打羅拉BB

不過以往如果有要出T3既角色
多數D圖唔會直接放隻角色出黎
多數都係放D關於隻角色既野然後話有特別野咁樣...

都係

張圖唔係寫到明t3咩...

我就係聽人吹到好勁,但未見過張圖

下面有隻細字寫t3

係喎，我都無留意佢D細字....
咁快到磁王
我要紅女巫BB呀屌你老母

唔該巴打
好彩隻紛爭未升爆
屌佢老味隻紛爭咁難拿,拿到即變垃圾

巴打你係咪唔識打隻"拎"字....

完全唔跟漫畫版
一定唔會買

又未到垃圾嘅
打pvp 做頭都唔錯

拎囉

Satana表示

我都係問下姐...

cap,thor,dp已經無撚敵

我D書又滿返哂

佢幾時先出紅女T3

咁講，你唔放解控，對住t3 gg自動打都煩，要手控，你用t3 dp就會好d，打t3 gg都輕鬆，紛爭擺頭我就由佢自動打，紛爭打cap幾好用

重點係隻cap到
我隻cap係回血cap,放佢打速度系基本上嬴硬

其實CAP T3通常用咩特裝
我未落特裝已經好好用我諗唔到落咩...

打wbu向，激動ctp
打pvp向，破壞製鍊都見過人用，冇就突免生命無敵sg

最理想破壞>權威
打盟戰追分就激動

Sentinels?

Ef Emma Forst
J Jable
D Diu ar!

J=jean
X=x23
D=多米諾
鳩估，因為第一句寫uniform

唔估下輪椅佬?

真係jean 就不得了

呢個list應該唔關新英事，因為牌皇同夜行者個名都套用唔到落個list

頭先我問D睇左好多年美漫既FD討論
佢地估
X-X23
J-jubilee
D-DOMINO

我老細真係好唔生性
返黎公司一陣又走左
咁我係公司做咩好呢...

奶女同事隻腳

唔好講一講我就扯扯地
近期佢對波仔好似仲大左少少

不要暗戀

好眼訓，啱啱訓左陣
大家傾緊D咩

好想知吉兒一日既生活係點

毒撚生活....

係青山住緊扮返工

住青山D生活分分鐘舒服過我..

比較想知吉兒現實個人係咪咁痴線

現實係唔敢出聲既毒撚...

睇佢Facebook on9到震

點解你睇到我FB

竟然送140粒xXurl]

事前竟然送140粒X23

送比我把撚呀

爪爛你條jer

6星卷用落女武神定x23好 兩隻都上唔到t2

我都升完啦....

送比你升制服

老老豆豆我制服真係無咩點升...

半月卡用制服卷算

WeAreBabyGroot 招人

副盟: HKG Elite

成日係talkcomic講淫野，好難睇唔到

發達啦

我仲有10張5星

今次白金盒又多張5星

好想要高階6星升月卡

正
送X23 ，離T2又近左

我都鐵柱磨成針了 4月尾IW果陣轉到依家

黎緊終於唔L洗再儲料慢慢轉

頂隻火雞都係排13名
第1名條友6粒ISO都係頂數值

WeAreBabyGroot 招人

副盟HKG Elite

悠閒聯盟，主力星期6和日打佔領戰

洗同位素真係燒錢野

冗員聯盟招人，要打佔領戰，沒其他要求，有興趣請加line id:roy10406

我仲刷緊, 而家每隻200粒

有張高6同高T
應唔應該轟落新星度？定分開用好

暫時最抵用係 佢架啦
其他都有方法容易升

新星出場多定反物質人出場多？

咁我一次過轟哂落去先

快D轉 近排已經多左隻鐵甲雷神

遲D又加多一兩隻宇宙角入去就煩了

On9嘢都有高6送

我中普通T2

都係mff冇得輸 角唔洗抽 明買明賣
其他傻閪驚抽角抽撚到破產都冇

咦，女浩克幾時開始用唔到生體卷換

條腰咁粗你都要舐?

見生體卷有咪上埋t2先

A force 三女不嬲都係屬性生體卷限定

t2完你舐唔舐先?

有得屌梗係屌

咁快啲t2佢啦，要屌爆佢屎眼仲要對住個鼻窿中出

屌女浩克，唔差在小浩克

後者佢屌左好耐

唔就得拎代幣 屌 換唔到x24

第一日就已經知拎唔到都好過最後一日先知

3日 冇跌過宇宙魔方係咪ON撚9 隻驚
痴線

升CA 果時 我799/800粒魔方
卡撚左5日

人生第一個ctp 俾邊個用好

根本係卡魔方

model answer

小浩克

屌 眼訓㩒錯合BAM
max 咗2次
4萬粒BAM合咗400粒Rank 3 BAM
無咗2億金幣

2億

400粒Rank 3升幾隻原生t2都好快用晒姐

所有原生一早升哂6星
即係等更新出多4隻8800先會用哂依400粒

不如用金幣分解返

已經分解咗100粒方便升角色上70lv

超越俾三種英
1.自帶超級護甲（如小美）
2.自帶突破防守免疫（如星骸）
3.召喚技既英（洛基）

今日情報狗出唔出情報呢....

發覺清你講新呢句都會出情報

屌...出哨兵......機械人

嘩！真係出哨兵 機械人

台灣官網未見既....

吉兒丁得太多男人
已盲了，大家為佢默哀

我屌你老母閪呀

心

屌你，我無呀嘛...

講返正題，即係又要等到下星期三....

叻媽寶越黎越癲
啲情報成3星期呃鳩人期待值

到底隻Sentinels會唔會同奧創一樣咁垃圾呢....
得個樣底裡係垃圾

有時真係忍唔住笑

有生之年唔知會唔會見到Hyperion 既buff

唔會...
果次既投票純粹問下
唔會有改進

我幫吉兒
因為我都睇唔到......

你都丁得太多男人？

同吉兒互含太多

我後尾發現要轉去更新速報果板先有
佢全部果頁唔知點解出唔到...

有冇吉親條脷

你估佢條撚有倒刺咩

其實你問咁撚多做乜撚
夠卜就黎一齊玩3P....
唔夠卜就收嗲

我同Scarlet Witch同Black Widow玩開3P
唔預你

你都ON9你果個WITCH同WIDOW係邵音音同羅蘭扮嫁....

屌你屎忽
用thanos打影域三奧創個畫面花撚到

WeAreBabyGroot招人

副盟: HKG Elite

基本要求: 90T2以上

哨兵機械人係咪X men Day to future past 個啲機械人？同哨兵無關係？

係，一個係人造機械人用黎黎變種人，一個係誤食超人血清變到有超人既力量

大家係用咩角色過shadowland 23層

求其打都贏

黑豹 bucky heimdall

唔係超級英雄傷害減少100%咩？

唔係每個人唔同咩
我係巫術 亂鬥關

其實係咪on撚9 越催近800 越難跌
我硬係覺得有個內置機率

我今日第4日 都冇跌過

咪戇鳩啦
近800就愈難跌

ON撚尻
尋晚打到29層影域跟住覆MSG
跟住今朝起身先記得唔記得打第30層....

少一層獎勵姐，反正都無完成影域獎勵呢樣野

少一層差好遠嫁
特別係我新玩既
D獎勵好緊要

喂，仲未出情報既...

t3得磁力王未呀
我就黎唔課架啦

口裡說不......

又黎

又黎，你講完就出左，不過今次係條片

佢條片有出同無出有咩分別...

無，只係你問親都會有情報出

好嬲......

燈神

好眼訓訓陣先...

用隱藏券打好多粒藍色CTP冇裝
冇破防免疫 完全唔知裝俾邊隻好

快啲問多幾次

何只問呀
如果情報狗係女既話
我禁撚住佢推佢屎忽呀
推撚到佢個屎忽損哂坐都坐唔撚到呀

定係你其實就係情報狗本人

係就好
係既話一定威脅寫程式班友
將我AC D角色全部升到最勁

個忠誠點數有冇得睇唔同階級要幾點？

拎咩威脅?
威脅唔升就屌到佢地屎忽流血?

不正義聯盟招人
主力係星期6和日打佔領戰

威脅程式友唔改就逼it狗屌佢屎忽

啱啱申請左

呢堆嘢卡撚左5星好耐
究竟有冇辨法攞啲齋6星卷番黎 用高6好唔抵

X men 有得farm

收皮喇你
返工冇時間打機
好耐冇打過影域

除左月卡個幾隻之外就慢慢刷
Xmen個幾三隻，如果未買到磁力王，都可以慢慢刷住先既

每星期四晚11:00先開始打第一層

開始有工返，冇得打機
訓多啲教好過

差27粒魔方就3日都唔出一粒

係個LAB買野買左咁耐
今日終於出左張GG P卡比我 終於等到了

第一個紅箱

返工打

6750 會買？？

P card真心抵買，p card仲難中過ctp，十抽都未必有一張

有次唔夠水晶 放棄左買非凡復仇姐既機會

我張cable同gg都係lab出
諗都唔諗即買，抽過幾千水晶都唔中以前

為左紀念Daredevil 出S3
等我T2埋佢先

屌喇冇rework

我都後悔當日無買gg

靶眼可能出新制服

Netflix唔似會有update
不過之前reddit有人見source code有defender 新卡

星期二早上官方有更新livestream 應該同deadpool個次差唔多

有冇咩盟個個星期都打滿RAID MODE嫁?

依家個盟都冇乜人打 次次都係拎到15萬-40萬

巴打會幫手打佔領戰嗎？有興趣可加冗員聯盟

少打 你地果個盟排咁前 唔岩我嫁啦

其實佔領點打 次次入親去都唔知點㩒

有限時開放, 你留意下個時間

分3段時間 凌晨1-3 朝早9-11 夜晚5-7

呢三段時間內放6隻同人地果D打

終於開左打左幾場

有冇聯盟收新手?

硬係有個角色好似唔記得左咁

諗諗下。。。

美國博士呢？

見人就殺見窿就插，唔夠打唔緊要，求其死鳩晒就得，再唔係喺頻到留言call幫手(扮好肉緊咁)，最緊要定時定候入去攞嘢，end game仲有舊錢攞。

屌你老母卡緊第6日

仲有太陽神呢

X23 19191919

必買 可一不可再
以後唔使心掛掛去抽卡倒錢落海

岩，唔洗再煩抽卡

p咭全齊

屌你情報狗呢...

聽日更新未 星期2

差張畫冊ca卡

星期3

呢幾個月D更新都係完左代幣活動之後果日更新

不正義聯盟>>招新人老手打佔領戰，主要係星期六和日打

V20未

佢等你呢句

情報狗愈黎愈懶

唔撚係嘛

無諗過呢條女可以1打3
殺埋隊長

以前勁D而家弱左....
我講D動作加成

泡菜個邊 有張圖 角色有個新tab
唔知真定假

記住用Token換野

換type

終於t3埋thor

霸王硬上thor

Yes, 終於憑今日換返黎果140個x23
可以免費20裝哂佢，再用劵T2埋

屌你直播呀！

屌, 有得睇未

播緊

嘩,磁力王招t3有成2百幾hits

隻x force天使好型

痴撚線我要係咁屌EMMA FROST呀

仲未買

已T2

太遲睇,miss左睇佢介紹type

必買

好似未介紹轉TYPE

Ctp

又要比2500石...

隻大佬有80行血,係x80
佢地連大佬前面既卒仔都打唔死,個大佬1血都未扣過

個光頭佬個光頭好光...

我有預感起碼要買1個3週年pack

點解係咁見到有人講 iceman
我岩岩先開始睇

大多你一PACK

點打嬴

試下入佢中路

英文差, 係唔係冇講過個type掣係做乜??

屌，唔係公司睇唔到

幾套新制服，x23, Emma, magneto, angle呢度都四千晶

係咪有講到emma discount?
睇唔到live

點解話emma係black queen, black queen唔係第二個英嚟

黑色又係女人就叫BLACK QUEEN嫁啦
好似係....

黑皇后第二個人黎，叫Selene

快D更新啦我好想強姦EMMA FROST呀

我食飽了

你食飽盧覓雪啦咩.......

唔算貴
如果佢制服開任3300 你就仆街

d新衫柒到
得Magneto屌得落

咁都柒

聽日又要等半日啦

angel
x-23

通常話柒既都會第一時間買左...

就算真係要屌 都等感恩節先屌

留左個直升制服卷比emma

都係6折

盧覓雪留比你，大多你一個阮兆祥

你食飽左盧覓雪唔使比我
我屌返EMMA

點解

有講 留意下更新之後會點果D

仲有5分鐘，但情報狗多數拖到5點先發布

大鑊啦
唔夠精買衫
吉兒射啲黎用住先

patch note 唔嬲都係下午

課啦
你都預左課嫁啦

早期凌晨更果時係 12點正
之後轉左早更就越推越遲

痴撚線
我公司D女同事
勁撚大聲係度講個胸
垂唔垂又呢樣又果樣...

你唔過去討論埋一份?
你都好有研究

白皇后減價，nightcrawler 2500水晶

講咁多唔識規矩？圖在那

呀嬸黎你咪咁痴線啦
如果後生女又睇得上既話我食左啦
輪得到你

我唔玩胸
我玩腳...

等咁耐都係為左而家先買
感恩節可能又減多次

新果隻唔知
舊果兩隻完全唔岩d利益主義者買,勁又唔係特別勁

3隻新角 兩隻月卡
另一隻要俾水晶

雙月卡，屌你老母

分分鐘新MODE 2500水晶解鎖先比你入場

藍閃閃要2500精, 應該勁喇掛

遲d 3月卡不是夢

又有得課月卡...

好難講，emma都唔算特別勁

仲要都係2500精
應該一般般

勁唔勁你都買嫁啦

唔屌阿凡達男人

垃圾更新

我屌呀
咩角都買呀屌你

你一向見男就....

我屌你老母臭閪
上個月先買左emma

我屌埋你呀

x 23都幾雞肋，又難升又唔係特别勁

今朝勁忙，有無懶人包
唔想等情報狗

4套制服
X23，磁力王，天使，EMMA
NIGHTCRAWLER速度角同EMMA同一樣買法
牌王爆破
機械人宇宙

多左個多人合作MODE
但好似好難打

等其他人補資料

GAMBIT都係月卡角

睇下用埋制服咩料先
有啲角色買左制服可以勁好多

不過好似係得電影制服先勁好多
成堆Avengers 3既勁到
仲等緊Captain Marvel同Dark phoenix
Avengers 4都期待

我想講X23果套衫反正好似麻麻

好彩博佢出制服有特價
忍心無買到

屌冇得f2p個班既人 出最吸錢既XMEN 你唔係估NM會FREE比你下話 正傻西

謝吉兒
我上月買左emma真係抱憾終生

咁多野我怕未到感恩節已經無曬水晶

等睇你屌完話我知好唔好屌

早買早享受
EMMA一出果陣我已經T2左佢...
係咁課落去勁爽..

反而X23我諗緊買唔買
套衫好似唔太靚
不過見係女仔應該會買既...

大戶

我好少課金
但係EMMA喎
典型淫娃臭雞點可以唔即刻買

買完仲完係咁拎刀係佢身上界
飲哂佢D血
好正呀媽呀，我諗起連佢D血一齊奶佢塊閪
汗，血，閪水一齊奶飲哂佢
諗起都扯...

治癒基因唔知會唔會修復處女膜呢

吉兒個病係咪嚴重左

一直唔食藥, 要拎去人道毀滅

你地未試過咁玩....?
好正嫁喎....

到底現實吉兒係一個點樣嘅人

你唔好咁痴線啦

小毒撚

大毒撚呀...

patch

情報狗食錯藥，咁早

10.改善了世界頭目侵略的合作任務的部分條件。
-變更的合作任務：使用合作技能3次以上并通關→使用合作技能1次以上并通關
-增加的合作技能：全體死亡角色在1名以下并通關

屌咁耐 終於肯改

到底TYPE果舊野係玩乜
返緊工好多字懶得睇
有無人解釋下

哨兵好撚勁喎

新手玩 揀佢破影域一流

月卡角排位又轉

其實新水晶角點解可以買兩次，係咪即係t2一定要5000水晶？

變種人殺手
pvp對鳳凰唔知會點

btw 新出個500晶買2百萬真係課金撚先有錢買

有限制 唔係真係狂買

你返工要做嘢㗎咩

1. 變種人殺手，打變種人傷害高，被打傷害減少
2. 隊長技解控
3. 有昏迷技
4. 有回血同盾技
5. S4物傷、能傷、所有傷害免疫，有貫穿效果

好正，但係又月卡，今個月唔買了，買gambit好過

要扮做野....
好考演技

打新關拎新素材
可以提升屬性等級
最高+6 （有機會失敗）

又玩呢D野....
救命....

學夜蝶話齋真係棄驚

好悶

升sw到6星要4粒終極
整係64粒bam1都要800萬

當年依隻app打故事mode好多道具跌
fuck孖寶話簡化佢取消淨寶箱+破片
家下又變咪變hi返不撚斷儲道具來hi升的煩9野

仲記得果陣啲材料退番成千萬

係，果陣突然多咁多錢係身
個人即刻怯一怯勁驚比人綁架

咦，你唔係新手咩？

part time新手

你唔好咁啦，人地兜唔到啦

屌你串我老死

不正義聯盟，招人打佔領戰，主要係星期六和日打

玩左三四年既新手唔撚比呀

同比人屌左三四年都仲係處女
一樣道理

更好既舉例係:
阿嬌夠係處女啦

X-23!

MFF咁多變態佬

痴撚線

有幾奇，你睇下你樓下個位就會覺得天外有天

其實係咪佢嚟

推一推

各位巴打我岩岩打夠料升第一隻t3，想問下係咪升ca最好？

暫時兩隻近戰最勁 睇下你想玩邊隻/咩mode

隻game何來4年?

又有半朝百無了賴無機打
睇下youtube先

玩其他驚
我近排玩緊夢幻模擬戰
幾好玩

黎緊咪四........

聽講青山醫院有時差

仲有半年左右就4週年...

柒少陣啦
隻驚15年4月30出
仲有半年仲唔係3，4年?
屌你地老母ON9就死閪開啦...

我抽你水係因為果陣台group有d on9仔話自己玩左3,4年,但係果陣賣緊2週年pack

唔知黎緊4週有咩大搞
睇黎要準備定錢
4週我諗好多抵野課

同埋有無人玩左蜘蛛俠個DLC
勁撚仆街
佢個DLC留尾，要再等下個DLC....

咦, 出左嗱

出左
黑貓勁淫，勁識挑逗
成個DLC勁短，同埋勁仆街
佢將個故事分開黎出
尋晚玩果陣CAP左D圖
比你地J下...

BTW如果佢好似蝙蝠俠咁可以用下黑貓就好...

呢個黑貓好樣衰...

未到樣衰既
但未到好靚LO
但佢技術搭夠
夠淫，識操控男人，同埋夠柔軟
做到一字馬....好撚痴線...
有一幕佢坐係張椅
然後倒後翻做垂直一字馬再企返係度我睇到扯左..

好似街邊呀姐

本身個MODEL仲樣衰....

4周年唔出 神4 + 末日博士
（最重要係invisible woman ）
我會屌柒netmarble

你有無諗過週年出返原創野....
唔出本身既角色...

都好丫，暫時原創全給
今個月更新冇新女都想屌柒netmarble

全囡

返去撚下先
呢排懶左都冇開PS4

我都係白金緊蘿拉同等緊RED DEAD

呢排PS真係無咩玩..

維到幾點

如無意外老時間

好19
2點維完都完左lunch time要做嘢

我今日無野做，勁悶

咁咪返工玩....

屌, 你估個個係你咩, 工作就係幫老細含兩含, 其他時間都係扮工

你就幫老細含
我返工好撚忙嫁..
要執下自己野
打下機清體

新手留名

有次抽左2萬幾水晶無一張p卡 del左game
依家仲係咪咁難抽 對上次玩係美隊t3年代

咁都叫新手
我就真係新手啦...

你新到由我第一次睇post 到我依家重玩 你仲係到
Btw p卡有無新方法易拎d 定仲係要抽

有，買果D角色 PACK...

不如加埋落faq啦,吉兒係新手
唔洗下下講

我都睇左成朝漫畫...

咩漫畫....

唔得
咁樣唔好玩....

好肚餓。。好眼訓。。

無課玩家就默默的玩就好，有什麼玩什麼，不要每次都出來說自己無課怎麼樣，遊戲公司怎麼樣，對遊戲公司沒有貢獻還妄想遊戲公司顧慮你的遊戲體驗…

花的起的花一點，花不起的請直接無視

電話-ready
電量-ready
信用咭-ready
公司d野-收埋晒

等入game

今個月無哂 data
公司又無wifi
要放工返屋企先玩到

公司無wifi?
自己整都要整個啦
買隻wifi手指插落電腦share出黎啦

屌我都係
Data咁用法唔得掂

入得未

你搞咩搞到無DATA....

更新得
未入得

仲有，但成屋企share，廢事用咁多搞到屋企人冇得用

咁我更新埋先出去食飯...

你呀爸係咪出街睇咸片...

40MB炸,唔洗用wifi
利申:無限data

我每個月6GB都用唔哂...

唔係200MB?

已買EMMA

點止

40係app store果個

好在月卡可以升揀夜行者

新組隊mode唔受t1玩

天使幾型仔
磁力王試完都唔知改左乜

請問新角升邊隻好 有張高6高t想用左佢

更新左
但老細行左過黎。。。。

留返先,睇多一星期

80血既大佬如果你夾唔到好既隊友唔好浪費時間,即走
打左3場,第3場先有人一齊用t3打得嬴
d泡菜仔仆街到企埋一邊等分

有咩reward?

個萬聖節任同以前一樣防能量攻
我用emma frost打全部彈走哂
好彩有帶隻JJ

ctp....就無我份
垃圾

好L難打 打打下隻T3DP比佢秒左

隻美隊都比佢秒...T3左既...一下7萬幾

到底要幾快先做到第1

新協力好撚難
上黎搵老手巴打帶
有無人可以帶我打

今次啲制服冇套掂既
X23樣衰又冇大改技
magneto直情冇改

新手岩岩玩左一個月

如果想解完奇異果博士 值唔值得用高六升最後果隻野

想課張高六

最好唔好啦 個幾隻角唔勁..留番黎用係第2D角到

Worst update ever

隻nightcrawler限時買兩次係咩意思
即係15日內最多用2500晶買兩次?
過左15日會冇得買 ?

韓仔正食屎狗，打完兩下大hit就退後
另一個直頭
不怕神一樣既對手呢句說話真係好岩

打呢個MODE一定要隻解控角

又冰又恐懼煩L到

個戰鬥大會成12日幾，就算無神話狼人淨係打到頭三關，好似都夠人將隻X-23從零開始練到T-2

係，勁仆街頭先遇到個打左兩下就走場
d韓狗真係好垃圾

印象中好似唔夠呢個mode以前出過

呢個mode我印象中只有第一次完成有佢顯示果堆野
之後唔會有剩返隨機出既生體

一日咁閪多mode 點玩晒

所以唔係每次到最後都有生體

南瓜代幣第3關要用物攻角打

隻野有能攻免疫 能攻角打唔入

同舊年一L樣 大家記得帶

邊有咁著數...

我頭先懶得換直接用EMMA FROST 同靈蝶打....
結果.....
好彩同場有隻JJ...

屌你老母,有人夠膽用小浩克

你係咪睇唔起小浩克....

發覺白皇后標住"limit:1"係完全多餘
第2次買都係有discount

你用佢打得嬴隻母體我幫你含

打唔到都唔可以睇唔起佢.....

好多人仲係試招階段
合作技又唔用
帶埋d廢角出黎

X23 skin 多左子機

咩多左子機

太天真 Sor

唔洗理呢個, 月卡揀到夜行者

你可以試下
可能改左唔出奇
不過機會好微.....

邊隻月卡
我兩隻都買左頭先拎左哨兵機同牌王

xmen月卡

咁聽日拎埋佢先....
THX

nightcrawler係LAB都轉到生體..再唔係用活動代幣換都得
用月卡好似有D哂...月卡拎哂gambit先好D?

兩睇啦
月卡都係70幾蚊姐
我又覺得OK既
同埋活動幣可以換T2卷
LAB果度我又唔想哂咁多材料
我寧願課多個月

母體mode根本係比d一線玩家打

屌，d仆街無T3 就咪撚打巨打頭目，組隊果時又睇唔到

唔一定t3先得
cable同天啟都好好打
反而t3 dp好唔掂...

打街場真係爆血管

上黎組人啦...

都唔好用d垃圾角

夜行者扺唔扺買

我升X23部份生體來自月卡

垃圾獎勵 屌

咁廢就唔好學人玩新模啦

班鬼佬話個幾件新制服好廢
skill改得好少，攻擊力又加得唔多

小弟偷到個第1

仲諗住買emma

我都覺
冇買既意慾

買齊 ok la

哨兵同牌王勁唔勁 仲諗緊課唔課雙月卡

麻麻地

t2哨兵冇乜力

磁力王點都要買,貪佢有能力加乘

仲有幾個位
一齊黎打佔領戰和新頭目戰

隻GAME有泡菜名既10個有9個都係垃撚圾

磁力王啲技改完都唔知改左乜
廢到

呢隻用黎打佔領做隊長架，唔係用黎輸出

仲變種人天敵喎, 笑死人咩, 比火雞打到屎都標

第1場sw+shuri+wasp
打到x20 sw死左 即刻企左係到
第2場ca+sw+jean
打到x60死淨我,無力打
第3場 ca 1開始比佢秒撚左on99

都係唔撚屌佢

收工，準備上車玩